{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68831&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평칼봉산오크밸리펜션"
    },
    "text": "清らかできれいな渓谷が流れており、夜空の星が美しいペンションです。ペンションの裏には低いカルボン山があり、山林浴や登山ができます。周辺にはカピョンレールパーク(車10分)、南怡島加平船着場(車4分)、ホミョン湖水(車29分)があります。入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は最大10台まで可能です。バーベキュー設備は一組当たり20,000ウォン(トング、はさみ込み)でレンタルが可能であり、ガスコンロを利用する場合は5,500ウォンが追加されます。バーベキューは20時まで利用可能であり、個別バーベキューもできます。また、炭、グリル、火器などの持ち込みができます。当日予約及び当日利用が可能ですが、定員を超える場合は入室できません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの連れ込みもできません。未成年者は保護者なしでは宿泊できず、摘発される場合、強制退室となり、払い戻しはできません。火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、客室内での紛失や毀損は利用者の責任となります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはカピョンレールパーク(車10分)、南怡島加平船着場(車4分)、ホミョン湖水(車29分)があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このペンションの駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備は一組当たり20,000ウォンでレンタルが可能であり、ガスコンロを利用する場合は5,500ウォンが追加されます。バーベキューは20時まで利用可能であり、個別バーベキューもできます。また、炭、グリル、火器などの持ち込みができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できず、摘発される場合、強制退室となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や利用に関する情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 462
    }
}